最後通牒 Deadline 5 p.m. 20/6 (2)

附上tg頻道 《自由hi》

乜都屌唔撚公義嘅就屌🖕
唯一真正聆聽民意嘅頻

麻煩大家幫手推

推

行動升級5點deadline,臨近夜晚冇乜著數

如果要返工撚都出黎幫手，最好21號先行動
一來5點又未收工，二來入黑又冇乜優勢

最後通牒 Deadline 5 p.m. 20/6

Push

岩啦最後通牒點都好過"Deadline" !!
既然時間都出左,
一齊傾下野餐工具同埋點樣唔好比狗咬?
大家有咩Idea

push

沉得好快, 落力D Please

已經好多tg group